(請廣傳)太過份啦！大家同我send依張圖俾各位親朋戚友！！！

警察又收納稅人錢俾嘅人工！又收外國勢力錢！務求令到香港亂上加亂！！

文宣！！！

push

推

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

推 文宣

Cosplay警犬 可恥但有用

正義市民，打倒惡賊

警察收晒錢架！鬧劇一場

死黑警， 今次有曬証據

其實我唔明，有乜問題，遊行朋友散場去商場行街，途中見到一班疑似去打war game既人(有可能扮警察)，然後認得當中有啲似通輯犯，瞓喺地上果個似通輯強姦犯，良好市民第一時間見義勇為去捉佢，點知佢反抗，身上疑似有武器，出於自衛所以市民還擊，合力制服佢

冒警價錢呢

自編自導自演！

原來係咁

push,得閒幫手report 影大頭post
撐警專頁又有人影大頭！

又有page影人大頭，幫手

咪玩壞d圖
不如集中tvb沒有告訴你的事

推！